FIFA19 Ultimate team (37) 討論區

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

Scream爆炸放左77500

詳情巴打有本炒黑卡未，等緊你放貼士

機會黎喇

玩左2-3日咋 炒2轉都係執得10皮8皮 砌下陣⋯⋯

今年都係hea玩 先咁遲玩

抽25000 定 45000 好

想問下咁既陣 比列錫係咪最高得6chem
會唔會好大影響

想問點解我係game入面續唔到球員約，㩒入去之後㩒x加合約冇反應，次次都要用app續完約再入返ut好煩，請問係點先係game入面續約(球員唔係借用的)

意甲有咩攻中好用

重game

熄左佢再開 bug黎

[member你有冇多50k左右 而家入綠豆要700k多小小[/member]

出ut再入返ut
岩先bid唔到個巴打都試下

史高斯好用咩

炒香川果班跳樓未
potm撞正promo pack
100k本炒sule都係賺得15k

有愛 冇計
其實配摩迪仲平仲勁

最高7Chem 個影響係加少左少少能力值姐 大把人都係7chem照用

今集走緊位D人就去拉佢係唔會吹

EA諗哂方法唔比炒狗搵食
大佬個個都炒起幾倍身家仲有人買點既
好似scream唔再boost總能力
啲MM越黎越簡單
EA正奸商

班人tip錯姐

Strong hold緊 就黎跳得
利申入左50張

mm個sbc真係
易係易做 有2個細task用銀銅卡都搞掂
但送埋d求pack

7戰7負，場場有波入。難得預到個弱d既，4球中柱，再俾人絕殺

人又炒到咁撚貴
又唔俾我地買COINS
又唔俾人炒起身家
買條撚咩屌佢老母

好坦白 你早放其實隱賺 strong hold後果

佢地蝕到入肉唔通又話你知咩

bid 到 禁完bid無反應
可以點做 岩岩執緊lucas即放 搵緊錢

唔比買coins有咩問題？

依家打緊WL
諗緊好唔好upgrade隻CCC尼上inform
本身都打得好好
錢就夠買嘅
巴打們有咩意見

你有見過game 過錢會ban?

比EA BAN左

好多撚樣用ochoa賣coins

每頁都有一隻149000 bid in

我覺得聽日應該會升番d

你今次汁到幾多

鬼佬未起身姐 strong hold 頂住呀
等到下次potm又一條好漢，今次記得炒hype啦

一早放撚左賺左頭水
今日話等10K個位巴打 同埋手持150隻個位而家過成點

下 真心呢

都好多巴打叫你地放啦 一開始都炒唔起 點會升返轉會

覺得唔對路就休息下
聽日再打過
唔好搵啲場黎較飛

Ban幾粒鐘 無事既

等 我上次等左18個鍾
你狂bid狂放會無咁

屌 我都試過 重以為個x制壞撚左

乜撚野鬼佬係未起身

其實bid其他仲賺⋯⋯⋯⋯我無咩錢先bid呢d

......
ea on99
低買追賣都要ban
咁不如啲球員唔洗抽啦
一隻隻放貨架 標個價比人買

我見bid alderweireld bid極都入唔到貨

我38000入左十幾隻ccc尼 聽日應該會升

其實揸住25K既低階玩家
可以點生存

All in promote pack

信用卡 > 抽垃圾 > 屌EA > 繼續信用卡>

今日中既

有報應

wl今日輸撚到狗咁

打比賽 一個星期都有10萬啦 再炒下卡錢滾錢囉

我上集好彩,買COINS+抽到好野
今集....最多果兩隻暫時賣得15000同18000

今年已經好好 送咁多錢 上年平日得d 垃圾season打

用850bid左15隻連加特，聽日應該可以 賺少少

過一陣冇野 我都試過被佢咁搞 阻住發達 明明果陣500買到隻野 1xxx放buy now

1. Mk換kdb
2. Fred 換kante
3. Fred 換pogba
打4231 fred 係cdm mk係中間隻cam
邊個選擇最好

More

到底PC可以點炒卡
bid競爭超大
買勁人要天價 普通球員個價就極低

你要500k左右先炒到icon..

買ps4

屌點解我用b隊打左sb 但 a d fitness 都係無回

香川呢d 公廁卡都想上10k, 發醒夢未

2

屌佢個臭閪ea
我真係祝晒啲負責人死撚晒全家
一買得多野就ban鳩人地個market乜都唔比買
見到啲低價人就咁成交左乜都做唔到

喂 我屌佢老母
我唔撚買coins靠自己炒人姐
做撚錯左啲乜先？

我都有真金白銀買隻濕鳩碟翻黎架
係咪唔撚課金就唔鳩比人打ut?
定係想人地打啲濕鳩比賽要人500 500咁儲呀 屌佢老母

開啲濕鳩包又係門都冇
儲撚到fifa29都買唔撚到隻icon啦屌佢老母臭化閪

心聲

岩岩做完SBC 拎左個Gold Premium Pack 開到 Halloween Ochoa

要將a隊既人放係b隊既sub先回到

屌你老母打WL 半場20射11中都入唔到一球
對面漢丹勁撚多神救 我都唔知點打

功課陣

努力打wl算啦 pc啲人冇咁勁

黎啦 你唔怕一隻賺得60-80k既話 但主要睇我地係咪monopolise左張綠豆

而家最好放 入貨多數星期一日頭啲時間

啱用有錢就買啦，玩game求開心

唔係ea ban咁d bot, 你認為你地可以響d大戶手指la到拾到平野咩？

總有方法 雖然pool細好多
細有細炒 bid d 350 賣900buy now 少有少賺
琴晚bid下verratti都賺百幾k

我本身另一隻cdm 係法賓奴
如果揀2會唔會中場冇哂創造力

抽哂乜都無 心痕抽45000都有board睇下既

laca個價有冇機上番2萬？

屌

無啦啦熄撚左我個times shooting 係做乜尻？

痴撚線 89分鐘對面反擊 斬地波落中間 我隻中堅施華自動向後彈開幾碼
對面輕鬆拎波控定掃入

May the (unknown) force be with u

on9 體毛吹黃勁早紅左 rimes shootig 條bar無啦啦無左on99

d promo pack 真係完全呃錢

放45萬
10蚊一萬
Tg carlos941128

基迪拉值唔值錢

D7仔第一次打WL，打左10場，係咁輸 0:3, 1:3, 1:2, 2:3，次次都只差一點點，第11場終於到我贏3:2 好感動

同路人
得隻保方同比比

恭喜
繼續啦 輸唔緊要，輸得多就會知道應該點贏
打得多就會越嚟越勁，越嚟越贏得多架啦
加油

呢度好多人都經歷過
贏個下成功感應該好爽
加油加油

kdb真係bug黎

黎緊又歐聯 可以入定貨

唔炒咪得
pc少人打，dr拎rank 1易過ps4好多
計埋WL既話每個禮拜穩袋十萬

WL 係冇條BAR

Dr排勁撚耐

最唔想見到對手用既球員(排名不分先後)：
1. KDB
2. 紫/IF 世三
3. Sane
4. Courtois
5. IF Ben Yedder
6. 拿卡錫
7. 麥包皮
8. Erikson

歡迎列舉

屌你老母 搵到隻正野 又bam左我買野

大把啦 c朗真朗古烈嗰啲

講黎聽比我賺下

有冇巴打想聽下邊隻嘅食評

Coutinho

點解咁多人用拉傑迪

加左hunter 之後好快，禁區外R1 shooting 太強了， 建議可以踢Lf或者cam， 踢lm或者lw太闊我覺得唔係幾好

So9 古天奴
諗梗入基沙文定So9好

馬細佬 拉莫斯 華拉尼 flashback桑法蘭
古圖爾斯
呢條防線真係好撚勁

我d4好快搵到對手
你太勁

我d5都排得好快

so 9，griezmann 我兩個都試過， 個人認為要射波加身位 = so 9, 佢衰就衰在 冇咗一粒星嘅扭波，griezmann 好靈活， 但太易畀人撞甩， 射波都唔錯

宜家用梗哥斯達做支點 效果都唔錯

平靚正

真係玩到好撚燥，俾人窄角度倒掛 彈彈波俾人轟 屌

拉傑迪唔慢咩
我中場係干度 saul加摩迪

halloween fellani好似幾正 如果打ST

同埋一樣嘢， 你唔好睇so9 pace 個stat 唔太高，in game 食左hunter 快到痴線

冷靜啲 打機求開心

我又覺得唔係好慢喎， 始終佢又可以箍到波(夠大隻)， 同埋啲long shot

Halloween 文迪蘇傑屈撚到

完全唔撞得？

Yes

沉著應戰 一衝動就諸事不順
冷靜去揾對手弱點 入佢中路
猜唔入 咪兩翼燒味

蘇狗

其實最主要都係諗換唔換Anderson

再上就costa了

c朗啦一定係

打完個下燥到
俾人又40多碼 又禁區內彈彈波真係 個見到俾d遠射真係灰左

45k promo pack

抽3次board都冇出過

岩岩有場wl 一場中6次柱 單刀中完左邊再中右邊

Scream卡 等到出Scream Sbc會唔會升呢

亞古路定美羊好用d?

西甲中場已有干度比亞 partey wass
想再upgrade有咩推介？
rakitic vidal呢d好無用？

90？勁撚到on9

想問下係咪每星期一完左wl個市係最低價時候？
岩岩開始玩 掛左勁多場1000coin想等最平開始砌

wass轉modric
partey 可以轉 馬度迪，左閘再轉埋sandro
你有干度比亞所以可以hybrid到
如果中場或者中堅夠多綠線嘅話
都可以試試allan + sandro，個人覺得allan仲好用過馬度迪

用433最易hybrid，再較定個陣入場轉平時用開嗰個就得

不過最好貼一貼個陣出嚟，先更加清楚講到應該點轉

星期1 sb派彩之後

同89差好遠？想入隻89換華dee夾埋son alli

Compare下d stat

轉頭睇睇 差幾倍價錢

歐聯卡只係普通版所有數值+1
唔會有好大分別，但就貴好多倍，佢依個價錢根本就係出咗1次if之後嘅價錢分分鐘唔洗咁貴添
個人覺得完全唔值，用返普通版就夠

你好有錢就另計

89+1就差好遠 歐聯版kane finishing 95
同美斯 舒利亞一樣

Jesus同 firmino 打單箭頭打落真係差咁遠？

450K求upgrad建議
Sub仲擺左隻son同if泰列斯卡

finishing 94同95真係會差好遠咩
兩隻是撚但食個chem都去到99 差成倍價錢

兩個都唔係岩打單箭既前鋒
費明奴最佳位置應該係cam

新手想問下萬聖節d球員過左係會變到無咁勁？
busquets 速度90係咩事

當然 睇你自己打法

買埋if hulk囉 單箭搵食能力可能好過耶蘇
有錢冇地方洗咪入埋if sandro / 古一招

成隊巴西唔知可以提供d咩

屌你老母
抽撚哂一張walkout 都冇

諗緊換唔換條英超後防

if vvd 搭 if 拜利 迪基亞囉
英超冇好左閘 留意返

定淨係右閘換隻walker算呢
中間兩隻都ok 係衰在矮左少少
左閘就性價比極高

想問下filipe luis同普金lucas hernandez好唔好用 ?
用緊gaya同theo hernandez
想換其他lb但未夠錢買alba marcelo

filipe luiz 防守好好
但對上跑狗（90pace)以上
會追唔返

sandro 定 telles 好用？

想問下奧巴食咩chem好

ea 你好野
抽晒promote 8千幾fifa coins
最勁 公司佬

攪到想追多12000 fifa coins

連續兩場俾人until we score
補兩分鐘成94分鐘先入波
Ea好野

隻安達臣而家10k唔使有buy now

英文屎 求解答

push

抽晒哈囉喂中得而三隻，冇隻英超

Vardy 7000 有交易，d 價西到

第一次打wl 30場贏8
第二次29場贏6
今次16場贏9
打機既樂趣

btw想問吓明明見啲人80幾90，但rating都係得82 83係點解，有咩用

超低價買左50 隻83

會

game changer一流

賣撚哂佢咪可以買英超人 一係qs

後備放銅卡壓星

全部換勁卡 呢d實用鍵卡無人要

支持

想問做未砌好陣但去做sbc好唔好用coins bid人做？
另外砌緊陣DR係咪都係揀攞錢好d？

咁D人 30幾萬買文迪蘇傑有咩意思？
過一段時間就會回復正常，同速度冇曬同張普通卡冇咩分別？

留黎 J 張特別卡

中沙拉 手頭多左300K
去左換隻世三
用左好多錢 好肉痛

字面好似解果兩個9x 會係個個月shift 去boost 6圍其中2個
姐係今個月速度 下個月圓變def sho etc.

定係其實90速已經係固定左？到萬聖節個期再勁D?

Laca 跌左咁多既

其實普金人只會不斷跌

300k搞到世三？ 定你本身多卡

ea又贏

Kagawa 1000 入得貨

R1三角同r1正方有咩分別？
控住個波想叫入插入應該點禁？

好彩得幾隻
入左100隻個d巴打放成點

又可以買一堆

又可以掃貨！！

昨晚出Reus 賣左三十隻走@2K, 而家1K 可以入番堆擺係度

diu 又俾人until we score絕殺
成隊都控制唔到
點唔燥

放ps4 ut coins
$400=260,000 coins 我包稅
你要有46,000 coins本金(連本帶26萬俾返你）
一張卡過coins
匯豐過數/payme
telegram: henry11444

仲未放到

場場比世三屈

1000樓下掃左50隻

放coins
2蚊 2000 唔包稅
有意pm

用英超隊 場場對面都有隻世三

有無四蚊賣

pm jor

抽個promo pack出隻80人 ea

琴晚見到師兄兩千幾bid到隻laca，係點做到 以為係咁bid偷雞、但係有bot係10000蚊頂住

出Reus 任，但已經有Reus 咁點

又比ea迫害
半場未起過腳 推去人地半場都少機會
點傳波都傳唔到位 係咁斷
我去捱埋半場先啦

唔同version冇問題

最慘我個張係untrade...

上年Halloween都有SBC,今年一個都冇

你做sbc用左張卡佢啦

我果張仲要if 三十幾萬買番黎

Wl 第一場上半贏3:0 下半場輸四球 四射四中 兜口兜面射埋個龍度都救唔到

第二場贏4球 下半場比人追3球 人地傳中省中堅own goal 70分開始拖時間算撚數。 再攻應該會輸埋

而家都30姐 跌左9-10個

做reus幾錢到

見kroos個價開始升
而家去到80k左右
係咪今晚先放會升多啲？

有冇150萬icon st好推薦？
岩岩頂唔順隻慢st 買左150萬想換隻icon

Prime 雲佬

我估佢唔咁快放出黎俾人做je 想人抽幾日先 今集d卡恆常有2個stat係90 某部份人已經變左超人

西甲442中場2隻cm用邊2個好？

摩迪

古烈治

意大利個隻？
新手唔識

Van nxxxxxrooy

modric wass

如果無咩技術係咪應該買隻高魯斯斬燒味

吸取教訓以後炒87+既卡算
琴日喪入83而家損手爛腳，halloween sbc又唔知等到幾時

有無師兄仲揸住隻otw Richalison 總唔信佢唔會升能力，有睇愛記都知佢勁到爆

有得用新野就用新野玩下啦
如果計上集 勁嘅st都係得享利朗拿度

WL初體驗，28場先贏得14場 打到好攰

算好好啦

24號又有歐聯

Wl 無monthly reward唔打lu

halloween爆炸幾正

英超單箭頭用咩好？用緊耶穌，又試過用harry claim, 都係唔太滿意

有呀....唔合仲要hold幾耐

有冇巴打可以解答我

奧巴

有需要就要bid架啦
Dr rewards自己諗上下限問題

第一條 sbc都係靚pack 幾抵做
第二條係

炒米路

唔該巴打

另外想問睇唔睇好Fred既otw? 60k有交易，自用住先再等升值

呢隻難升 唔係穩正選 又未必入到波

咁我都係買隻金用下先

無正選既都唔抵

咁快打完 我分三日每日打10場到

fernandinho係咪walk out黎?

轉左weekly派紅卡咋喎 有得揀 仲好過上年

唔係 86+先識行出黎

唔睇好 踢都無得踢

有🤘🏻 宜家成隊波都要靠佢 carry 冇個有態
開game 仲入左堆malcom 之後即刻話傷L 咗，宜家又話同巴塞鬧交 一早去羅馬宜家otw 升咗啦 仆街仔

有得炒？

火棒無限loop

賣咗雲迪克抽pack抵唔抵

除左想棄GAME 無理由用COIN 抽包

先祈唔好

都有2walk out不錯

唔好做傻事

好 咁唔抽了

意甲右翼有冇推介

英超右翼 邊個好
Son 同馬仔定黑卡bernado silva

silva右翼喎

mane
另外冷門推douglas costa
如果hybrid到佢應該仲勁

點解保連奴跌得仲低過開game個價，9000就入到

痴撚線
唔好入坑

Sry 柒咗 馬仔定son 定第二個

D 中價英超人跌到仆街, Mendy, trippier, vardy

得十萬

古惑大盜

英超CB Kompany 定laporte好用？ 公司佬85但係pac pas都差過Laporte

儲錢真係好難 儲好耐先得嗰二十萬 都未買到隻沙拿

其實係唔係 80以下既 黃金卡，又砌唔到升級，可以賣哂比 EA 就算

Kovacic 都可以準備入手

if suso

我中左隻華dee放唔走

今週kick off goal 太嚴重

睇番reply 條鑽石公廁後防 企晒係度 下下禁區空撚到仆街

dllm EA 肯fix未呀

一辛辛苦苦入一球轉頭俾人追和真係唔知玩緊咩

咁其實究竟幾時出potm messi

次次忟撚到想一拳fang落個mon度

有無人知萬聖節d card係點玩法未

永久random boost兩樣野到90?

一隻十萬定成隊十萬
一隻十萬你買隻son都8萬

我都覺入完人波之後嗰球守得特別辛苦
對面冷靜少少嘅八成都入返一粒

賭仔性格，我會等到可以砌upgrade

琴日輸撚左好多kick off goal

不過對面真係廢先贏番

你kick off goal fine 但等我對強隊都有受惠咁先fair ma

一次都無 dllm EA

屌佢老味我條後防都係咁，人地射個正中地波我個龍企係度望住佢入，郁都無郁過

西甲potm?
又話有

一定要foul 乜柒都好 整停佢 今集好撚嚴重

kick off 45分鐘 90分鐘 失波高危時間

未出姐，咁心急做乜

我上星期入

好似86或以上都係

諗緊all jn 唔all in 落son 定換其他好

中左大巴拿，套現等星期一入人？

黑J 後防

見到我又想問下
今年walkout係咪冇葡萄牙LW Nani呢類濕鳩野

D 萬聖節卡依定係已經boost咗定好似上年咁會升rating

今集身位好勁

係 因為c7係st

all in落son試下先囉
翼好睇個人打法
如果你cut in多就一定son la

入兩條試下先

夜啲有 可訂

意甲 音樂比利定希古恩好d

一對cm換kovacic+seri啦 應該會好用過依家，son既話 睇你係咪入場轉前鋒，打邊既話 覺得佢唔好用

換左Son先，有錢再諗

我反而覺得呢兩隻都唔差
唔鳩禁加速掣先用得好

我都覺 我試過就算82 83都唔夠wanyama 同hehe 好用
等son 減價先入

我用過晒唔計kante pogba果堆,反而覺得偉拿老母最好用

玩hybrid啦
平嘅意甲allan
中價德甲gortezka
貴嘅nainggolan都好用過英超堆嘢多多聲

咩係hybrid?

直頭痴撚線 幾場比人kick off goal絕殺
拉都拉唔住佢條友

混搭
熟咗chemistry個system就可以輕鬆混唔同聯賽嘅人
今集可以一鍵轉陣真係冇理由唔hybrid

頭先被人kick off鳩斬倒掛score
無野好講

用我個隊做例子
入場轉做442
將fabinho放st位就可以同lucas有綠線=兩條線
加多條同國黃線就可以full chem了

Kane真係唔錯
雖然無乜pace, 但全方位射門
重點係平過其他top前鋒唔少

對唔住可能呢個係日經問題

如果你地只係玩一隊人，你地會唔會每一個位置至少留一隻替補，for半場換人？

感覺今年體力比以前重要好多

用過
Nainggloan接近ICON級Petit
Gortezka有啲似弱化版普巴
Allan就係平價，冇咩特別

兩隊輪換
有時換後備入黎

但就係大家話兩隊好難養，我諗住賣曬二隊啲人主力供一隊，但諗諗下其實都係要有勁嘅替補先得，咁咪同養兩隊冇分別？

10k 夠整隊二隊啦，反正二隊都係用來打sb/totw嗰d

新手想問用app抽係咪難中d勁野

痴撚線，我入一球，佢追一球，打到加時，無哂氣，比佢連入兩粒

咁撚樣架咩

睇番今年係永遠有兩樣野boost 上 90

隨住時間唔同會轉 咁好似好過上年

即係整番隻試下d水份先

人地射咗廿七腳都輸就慘啦

對面27射
性感後防

我有整隊廢二隊，但問題係一隊嘅sub入面你地係用勁人定廢人？姐係你地會唔會後備入替？

笑到我痴線 27腳

Ea話呢d叫刺激
你識乜

試過用app做sbc中利雲

有冇手足有if jason張食評

你塞晒二隊11人入後備之後仲可以放多個人入去換
所以我最多每場換一個人
仲要多數係換黎做objectives

以呢個陣為例
Chem 100 但fabinho同mertens係紅線
會唔會有影響？

thx

Futswap要等到幾時

好似好多都好睇唔好食
又要轉登砌先入到隊

阿仙奴隻 Torreira 好用 6-700 蚊貨仔

有10chem就ok
就算有紅線都冇影響

本身想試影帝 不過太貴

宜家試華拉堤先

即係出面整到100 CHEM 入到去 轉陣 都唔會影響CHEM?

後備咪一樣等如養多隊... 成日換人又煩a 隊又出唔齊

直頭整隊平民b 隊
隔兩三場回一次氣
今年平人都好多好野，好過用次選後備人

ab 隊share gk又慳多個位放sub

冇錯

用呢隊做例子
因為兩條綠=4條黃
cm/cdm位有4條線掂住 佢就會full chem

今年啲Halloween 卡啲數值係一開始就兩樣90？
定係月圓先有兩樣90？
如果一有就90咁都幾勁

你覺得係咪係lor
同一個包機率都係一樣

運氣話黎就黎

Isco 個價插緊水

你同問買中六合彩去排隊買定用apps買易中啲無分別 邊有得答，apps同開機都一樣有人中c7

上面講左

但我係諗緊同一場比賽入面，洗唔洗留啲勁人做後備，喺半場打到咁上下之後換？

定直接用翻b隊啲平民人換，但會唔會弱咗好多？

依隊邊個ching嫁 唔好意思岩岩大炒你

咁其實值得買返張用下
隻沙基利90phy80pace都痴撚線

幾時教我打機
我教返你抽卡

又唔係貴 買黎擺下 不過星期一或者 出sbc 應該再打多個八折

今集氣緊要過數值

如share 埋gk 後備會有兩個sub 位用

影帝個boost一轉做唔係pace
即刻冇用

跟你著巴塞都抽唔到好野

都可以呀
後備入反正唔駛理chem

買左華拉提, 試下先, 唔對路即走

轉頭食評

放ps4 ut coins
$400=300000
Tg:singleman529

會唔會係因為你唔係正宗疤狗

贏呢d隊都J

為咗處理untrade oblak godin, 好似又可以咁hybrid

16x cm點用

好睇你所謂平民人定義係 我自己基本上下半場兩翼一定冇氣 冇可能唔換

英超中價攻中，後防有無好推介

Ching其實係咪好少贏啲好小小既隊 一係貼wl上elite,一係dr上d1/d2再貼出黎比大家學下野啦好嘛

著曼狗呀唔通 估到我邊個未

下？仲爛泥？

而家有隻耶穌
諗緊玩巴西隊定英超隊好

有無全隊巴西人

覺得今年個玩法好煩
唔知點食卡
焗住basic

中場都好d 點調都用得著
前後場場人錯配左就

全巴西d cm好爽皮

Laporte正嘢

無雙朗 古烈治 韋拉 告魯夫 真係唔敢post出黎

咁都post WL起碼每人要post 十次

呢度要post 幾百張

用緊功課神黑卡，啲遠射好鬼屈，係慢同無dribble

巴金保換jesus剛剛好

有無人用tobey alderweireld?
要買佢拍bailey

琴日20k 入拿卡 而家13k

頭先用臭燒 助攻hat trick

今日大跌市

睇一睇又真係好多貨

gk直接食卡啦仲擺落sub

promotion pack 蓋過sbc

入咗場先轉陣，好似唔計chem。
即喺話chem入埸個刻已經fixed 死咗。

好撚勁下wo 隻華拉提

射波無水份 勁到仆街

尋日先見到個
prime古烈治告魯夫
加94大哨88vieira
再搭埋牙朗

咁似買咗一堆引cd rom入手嘅

Perisic勁到仆街

玩咁耐第一次見有人吹奏華拉提

踢CM咁矮剩係對面開龍門球果下都輸晒啦

scream 版呀 睇下先

猩猩好似鐘情d細粒好扭

砌張loan reus撚下先

冇錯呀
只要入場個下full chem
入到去點轉都得
依家係custom tactics set好晒
撳一下dpad左右就轉到唔同陣了

我咪咁既意思lor
share gk 後備多左個位
咁佢一定要食卡
不過係踢10場至要食一張

Lm

呢個價有無人要？ 850

絕對係

modric類型 有feel

唔係對古烈治 韋拉 呢d我覺得絕對夠做

呢個真

我都用唔少cm 呢隻射波黎計 最撚勁 暫時

睇打法 啱唔啱自己 有錢我夠想kante pogba la

買Varane 定ramous 先好
窮真係好可憐

咁樣都功課
西甲陣冇干度比亞 冇後防三寶
冇if Ben Yedder
邊份功課教你咁hybrid

發覺都好多人有potm 夏神

有時啲人做多左就好煩
唔洗理

真係痴線又功課

loan姐
當俾稅都抵

抽左promo pack 上次中普巴開心程度係100
今次見到開對門出黎德國皇馬中場
卻奧斯 心諗都值80k幾好吖

cap完圖之後入諗住睇埋有咩球員啦
見到隻簡迪 嗰種突如其來嘅興奮超越左開門中普巴嘅感覺

法國中場線齊曬
之後即刻放曬古天奴if ben yedder 基士文
入手包皮 世三 再加埋紅卡渣古 個陣total upgrade

尋晚玩WL見d人係禁區頂燙射命中好高，係咪time shoot黎？ 諗住用個CB寒住佢個世三，點知比佢一kur就入左

88 雷哥斯達好好用 今年個個現新icon
依張舊野依然強勁

英超中堅有咩平靚正？

15場1W 波都未識扭 場場比人456
扭波應該點學

唔該曬你既分享先

係咪痴撚線

收ps4 1m coins

我都想中咁多好野 爽咁多次
我剩係中一次牙朗

用過85
射波都係一樣係咁撻

其實你打咁大段野出來都係矖命 jar, 你一句我中撚左普巴簡迪未得囉, on99

想問問咩陣放咩位？我都想買，但怕佢好慢

唔知換咩中堅 左閘 左翼好
求意見

yes
暫時最易入波方法

有冇咁好彩呀屌你

雷哥都有人吹奏

筆直呢

咪係囉 仲話差好遠

全部十萬左右啦

先學好
l2+r2
r1 初波
ball roll > 進階加l1
fake shoot > 進階加l1

新手 L1 + R1 係咩？

可唔可以問下high pressure係點set?

L2 + R2*

其實WL係咪越遲打會相對地易打啲

依家sbc hazard要幾多錢先做到？
有600k想要隻hazard

洗乜咁複雜，剩係推右邊粒磨菇都得，深入野你講佢都唔明啦

800k 如果你有抽包運600k應該夠

我用佢打 4 5 1 雙cam 位靠右 拍黑卡talisica
速度唔太影響 主要用佢放killer pass 同遠射

好用啵

不過影帝唔boost pace 真係垃圾

華拉提 如果遲下走黎boost pas 同 dri

真係喊出黎

諗住用雷哥同費高連牙朗

點解既

scream 卡都係伏

佐真奴 5000蚊儲唔儲得過？

起到腳就入咁滯

今個月swap item去到下個月就冇用？

咁儲多陣先 課咗千幾蚊先得隻華拉尼值錢啲

歐聯卡藍底咁柒又無全身圖
if就算加得1 2點都有全身圖j下

剩係推粒菇...
會唔會hea 左d
9 chok 過人大法

係

應該冇咁快轉掛

上年d人做完untrade個個屌

新手就咪學扭啦
左菇護好個波
有位落底斬好過

扭波唔叻仲上腳死得仲快

上年整雷哥成本唔算太高又唔洗食icon，算係咁啦

屌呢度d.silva都有人吹奏啦

cm 黎講 d shooting stat 已經icon 級

係矮係原罪 條氣唔係爆氣咁解

上年個隻唔算好差姐

個陣一開驚40萬儲得好辛苦
d射波真係屌出聲

我全部walk out 都係app開，都未真係睇過動畫。係console 未中過

上年果隻好好用wo

比個potm messi搞死
成手貨都唔知甩唔甩好

可以買d 無boost speed既 (遲下)

如果boost speed d人就會狗衝

賣 coins 15$=1萬
tg:onlonglong

唔知要hold幾耐

慘，仲未放到

division rivals唔信邪揀pack, 最後一個電視機都冇 冇下次！

下個禮拜再抽過

幾大都揀錢

記得揀完錢先好上黎
一陣睇到c朗又心郁郁

琴晚wl打條仆街，成場淨係起禁區頂出面r1 綠燈射波，封哂位都俾佢kur 入
連Kompany 佢都用黎射，on99
好彩最後贏到

請問咩係wl

養兩隊既既巴打wl都會b隊打sb回氣？
咁咪打成40場

如果dc boost pac 同 dri 不得了

用公司佬都燙又誇張咗

weekend league

所以輸

放PS4 coins
300k 唔包稅 $300
有意pm or tg : pwo11004
thx

我都係係咁燙嗰d人，不過點都猜返比中前先燙啦

準備好第三次揀錢

Wl唔係睇唔到條綠bar咩？點用time finishing

請問呢抽到一大堆垃圾金人，應該賣咗去定去做sbc換二隻金untrade？

唔洗睇條bar，睇條bar反而練唔到
只要係條友臨踢到個波嗰吓㩒第2吓就得
0.幾秒之間嘅事嚟
出得多就熟

aggar
練下護波組織上波+防守先啦

華拉提 好好燙 左右腳都得

即係你禁區外就禁二下射
禁區入就平時一下射？

Champion edition逢星期幾派包

我得燙射會㩒2吓
其他都係就咁射
禁區入面啱位燙嘅就照㩒2吓，唔啱嘅就就咁regular shot 2格倒射遠柱

開晒45000 pack 得隻84
唔知課黎做乜

我兩隊都用黎打WL

請教，防手，按乜鍵，我按X 又試過，口 又試過，X 口 都試過

都成日比人傳到波入禁區，我進攻時，成堆人係禁區，入都入唔到

用防中封傳球路線，瘋狂蚊衫，得身位

我都冇開tf
其實係咪開左都同時時一樣架？
即係開左照禁返一下射門都冇分別？
必須時先禁兩下

唔係廢 不過普通料囉 整佢都係為左連丙朗

呢d價錢大把勁過佢啦

45k個promote pack正唔正 頭兩抽有manolas allison kepa lallana，但係後兩抽變路人

去skill game練下先啦

德甲隊用緊花曼

有冇人有Hradecky vs 花曼食評?

我跟youtube boraslegend嘅custom tactics guide set
輸緊去盡個下幾有用

放PS4 coins
8m唔包稅
有意tg :

800萬 點做到

屌 D ICON又貴返

放 100萬 ps4 coins $13=1萬

Tg: @sam002626

你哋點揀？

我真係唔明點解fah咁勁

放100萬 ps4 coins $13=1萬

西甲有冇好似gelson 個啲又快又5星sm 既跑狗

sbc
dup就qs/trasfer list

想拎隊普金西甲隊同自己隊主隊做輪換
唔會洗大錢upgrade
窮撚恩物除左 Ben yedder, wass, coquelin, Gaya, de Marcos, paulista
仲有冇其他

不如下次#1 大大隻字寫明 放coin死全家 一世抽垃圾

[member咁入少兩隻fred先][/member]

adan
nacho
kondogbia
dembele guedes

世三真係幾正 做左租借戈個玩 擺後備落後用

放coin又無乜野
不過放極都放唔到就

過眼雲煙

有無人做左reus sbc 想砌但唔想用拜狗啲人搭佢砌隊波

好撚煩 要放唔好係到放啦屌 明知今年會打擊 仲係到害鳩人

神秘目標係咩

砌咗好撚正 我仲要mix埋potm世三一齊用 成隊扭到對面棄game

有用腳救波嘅trait
ddg做到第一龍門都係靠呢招

我都諗過幾百萬
點先唔ban

咁誇張

參考下個陣

Fifa d promo掠水

打左場wl 條友一開波就比球12碼我，點知就射個陣走場，仆佢個街

真心好勁REUS 我都整左

正宗射落海都唔益你

抽左scream包4次果斷收手
乜撚門都冇

Kante心諗屌我89都無得出黎扭屎忽花

其實咁款場對面係咪都係計輸波？
自己就計無打過

我用緊張loan
射波係好勁
扭可能我唔識扭
又冇覺得好靈活

yes

新手同問，去到禁區做SM後係咪唔好推加速？成日心諗扭過完一件就加速推波，一推就俾人篤走

今年廢左啦呢招技，
個個都係r 1 綠燈燙射，幾可有人用low driven shot
上年古圖斯邊有人用，今年所有pro players 都用佢咁濟

有啲真係好撚癲，一有位都燙，啲防中射波數值得4-50照入

求教學

英超前鋒Lkk 定 Kane 好

抽哂 得文尼

禁區有人仲加速？

認真，算好

中左allison kepa viviano，不過用緊意甲隊都無用

40-50 都照入 你邊隻膠龍 報個名黎聽下好wo

俾黑卡屈文迪蘇傑屈咗四球頭鎚

442

黑卡阿奴 定係 費明奴？

琴晚臨訓睇見120萬樓下有92 馬甸尼
65萬左右有NESTA 92

今朝睇起曬價
想喊

阿奴

係我廢左定電腦勁左

打傳奇級 好似咁難打

幾錢合， reus fans 想入

隻otw基達咁平

高華錫射波一定唔係69咁低

電腦勁咗
我今年打sb都係打世界級算
橫掂sb易e1咗
廢事打傳奇自虐

英超中產左翼有咩推介？ martial定rashford好？

Felipe Anderson

ea唔比你贏就無論幾近龍門都係救到

Martial rashford
搭單問 英超中場Dembele今集好冇用？

我世界級拎g2 or g3 但求有包算

跌左成萬蚊

用緊華湯根+PAPA
根本垃圾

aspas好無用？
西甲隊無錢買bale 有咩其他選擇？

炒家

佢同福仔都有咁愛華頓果個係咪賣得

用緊ddg 經常有機會出喎
仲有用古圖斯係因為夾西甲後防

救唔到啲波就會幫你射柱射出界
今集領先一兩球就好多呢啲波
垃圾系統會用盡一切方法令落後方追和

1場3中柱

好撚難打 唔係電腦技術勁
永遠一係我個龍擋完個波 直接彈返去佢對腳
又用d phy得70幾 壓過我雲迪克頂入 打撚呀？

唉屌你老母 平果陣買唔到人 好撚肉赤

三隻都玩過 自己唔多cut in射波
我覺馬最差 有時唔走位堅激死

Scream版沙基利好吸引

同問 而家用緊dembele

今年scream卡係咩玩法？

搞店

打WL打到人都癲就黎
廿場先贏到十一場
有D心灰意冷

講真個句一一般般
成個西甲好似冇咩RW係好用
好似淨係得BALE咁

唔錯啦 中位數 正常玩家

西甲頂級同中遊隊差太遠

Icon 解決問題

重想點，我十場先贏到一場

so9sad

咁20贏9呢

係囉應該斬手指戒左佢

有張歐聯rashfold 勁廢，拎去做sbc又唔捨得，擺係度唔知做咩，untrade

經濟問題、理論上個個星期派pack, 又多人課金抽卡，長遠黎講82-84既金卡係咪只會愈黎愈平，要儲錢買if card好d?

留意下防守者標唔標
企定就即射
標緊埋黎就搵隊友one two就搞掂

成日比人正面撞到成個訓低都唔吹

if都可能會因為出sif而跌

有無人知個secret daily objective 係做咩

落後緊就會吹

仲有sbc依個因素

我想知有冇方法可以熜左佢換人出黎個D顯示
成日遮住左個左上角睇唔撚到野
個地圖又成日透明睇唔到

成鳩日彈D咩傳球率
射門率個D
屌 又唔撚係睇波 知黎做乜春

咁都灰

冇

同埋呢集射死角好似唔可以將左磨菇推到盡，成日一推到盡就出界

屌，岩岩開緊個futbin砌mpm 但彈左app快搵唔返

十一場真係正常咩

睇本身勁唔勁啦

我屌 我仲以為sb 6個鐵更新一次

正常就g3 有heart d 勁d 咪 g2 g1

喪既 hardcore既咪elite

我廢到未入過WL呀屌

點算

reus 好貴

摸奶達已換耶穌 仲有咩好可以執

賣哂全部普金 淨低10張要用既終於可以all in G8

佐真奴好用咩

呢個真，我落黎緊果陣係禁區就咁L2 就俾左球12碼我

用緊 射術勁 但控唔到

羨慕

點解我用右菇救唔到十二碼
個龍仲係企定喺度

dembele好定malcom好

我覺得幾好

都課咗1000蚊
不過唔使再課了 hea玩到尾

我覺得可以換龍
利申一開始都用左6x場舒米高
但佢唔興接實個波 成日托出底線or有second choice
加上高度麻麻 成日比人屈死角

呢隻點入手

恭喜
我儲得三分一隻

我都覺 我有kepa做sub 用返佢會唔會好d

Ea迫害呀Dllm 贏得幾撚辛苦

呀肥好撚勁。。。

Fc Hong Kong 64 🤣

想轉呢個陣，buffon marquinhos都係唔賣得嘅

咁都比你睇到

遲啲係咪會有sbc 係要用scream card?

好似同你玩過

64就北京啦清
乜Q香港64
仲要場波都6比4

小弟pc撚

有隻87史高斯勁好用想問下買隻舒利亞定雲佬撘佢好呢？有冇食評

唔想比人以為大陸仔

下面

打到好撚頭痛
明明可以輕取個d對手
硬係要打到加時先贏到

岩岩打左場 又係加時6比4
但係我係有ea加buff
對面打得好 控制哂場波
最後佢太嬲 要rage quit
ea真係

儲緊錢買謝拉特
應該買邊隻好
最貴果隻又有排儲

屌你老母ea，幫對面都唔係咁啊，首先中鉛，跟住我回傳禁好大力，變咗輕輕力，搞到對面單刀入波。
人哋斬角球，平時解圍都冇嘢，竟然可以二條友撞埋一齊擺烏龍

我屌你老母臭化閪

屌完又繼續玩

乖

下次到你有著數嫁啦

sm 完個波重響腳就好射啦
或者dup 停 出奇制勝

突然超貴
基斯普125入144出
依家已經入唔返....

用緊 15k黎講算係咁

好撚DUP心
琴晚見馬甸尼 118萬
尼斯達65萬
無買到
諗住睇定D

做咩無啦啦升咁多 想買史高斯

87個隻已經屌打迪布尼

EA好似會控制你五成勝率咁 打完十場wl一定係5贏5輸

英超想用古圖斯 可以點hybrid 求指求

vertongen+公司
一係Mendy+varane +laporte

我想問今日果個 每日目標 神秘目標係做啲咩

點解冇啦啦升咁多
inform hazard 715k買依家成820k lol

scholes 好勁？

wl期間就係咁

我係咪應該依家放

其實睇長線82 up 一定有價走，只要肯等sbc
唔好急住現價放，咁做只係浪費機會

if 就好在波幅細抗跌力強，眼光夠既入新totw可以搏升，合長線保本，不過知道會出下張if 前要記得走

same贏得一半
有場擺明人腳同技術都係比對面屌打 但ea有劇本幫我贏咁

又俾人遠射反Cup

唔儲prime了 依隻work rate好似岩d

有ea 一場兩個12碼

T silva算唔算可以用到尾既中堅
想買黎夾隊英超

清想點下點import 我隊波入futbin 計市價?

同問
用緊巴西隊

上集我覺得係
今集求意見

Laca定vardy好

中場換迪布尼普巴干提
龍換ddg
右閘walker
雷斯最好換隻icon

咁依家有冇邊隻84 up值得收集，大聯賽大球會84up 5000下有冇死

有揸3張 仲入唔入好
師兄幾錢入

有無巴打知fifa points幾錢
係街上網搵唔到

做乜咁留意我

賣coins15蚊10k 等4月果陣10蚊10k買返

邊有咁多錢

有無入皇馬7個仔張otw

想跟 但好似好大風險

你唔講我以爲你有1m

可能啲人打wl要買人炒貴哂...
又等下星期派彩再買....
基斯普個價一路上升 靚價可以入隻保值
老爾升極都升唔起

儲錢換kante同icon luiz先

早排2萬貨仔 好似都升左成萬
if一次都未必夠馬福安好用

升一轉比盡81 咪又係4皮野水準
升2-3次先趕到英超D 左翼

曬氣啦

160萬UP D ICON 太少SUPPLY DEMAND都唔高
太少人會買
郁極都+- 10萬左右

中左alex sandro黑卡

127萬 馬隊
66萬 NESTA
唔等了

用PAPA 同華湯根雙中堅真係玩到一額汗

決定左唔做Potm Reus放番d德甲人出黎先發覺以家個價仲平過兩星期前 好彩唔係諗住炒卡每隻只係入左一張 1500買香川以家跌到1000-1100
之前用1800-2000大手購入香川既巴打以家點?

矮
有更好選擇
除非巴西/法甲

而家1000-1100再入過 溝貨

laca

兩場啦 補時補兩分鐘
對面92分幾仲可以攻緊
無端端全部人衝哂上去 明明已經全部stay back
93:48 and 123 分鐘俾人入波

寧靜中鉛
仲有辦法對抗

until we score
真係玩到唔想玩

巴打岩岩開始玩ut?
中鉛又點會只中一次
起碼中3舖先好番

$1500入左廿隻
等入夜蝕住放

見英超左閘冇咩選擇
龍門自己又用緊ederson
先想入T silva夾多隻左閘

250萬10分鐘洗曬

場場比人中出

踢到灰

英超隊，岩岩抽到保方，用無chem保方好定有chem pickford好?

本身DR SB用pickford好順，打WL佢俾人慢地波通龍門，想殺左佢

救哂對家4球
覺得自己好負6

123分鐘

試過97分鐘仲打到兩個攻勢
個鐘壞撚左

其實我覺得補時個鐘可以郁慢一半有時間做到2~3個攻勢會刺激啲 好多時一個攻勢都做唔到 妹兩野就end game

今次Wl真係好多 多咗人炒卡炒到好有錢

呢d人其實好慘
一黎技術廢要留係廢既division打 睇見垃圾隊都贏自己個心理壓力
二黎ea會逼害得佢好緊要

又係自己唔show 名

尼少感覺如何，本身好鍾意佢，但能力值偏低

成隊唔撚郁睇住對面中出
強姦咩

好煩
人地用咩卡又要俾人貼

自願被姦

有冇人今日WL 㩒極都係得4格綠bar?

PS4

成日連到線D人又離開添

講我？其實我都無答案，究竟係自己廢定有handicap, 永世都搶唔贏波，狂輸身位

同巴打情況差唔多 自己咁組
Btw 250k有咩可以upgrade

最大問題係
自己隊理得你用Varene 定Ramos
去到Until we score mode
全部會變弱智
連守都無得守

中鉛自問自己仲有辦法解決
當然都係輸多

真係要耐性啲
我琴日search左5-6次都係四格
結果delay到俾人大數

貴隊handicap極都勁過其他卡嘅

Both
不過技術佔7成

50萬入左隻雷哥 依家差唔多60萬

Weekend league 對手太勁
唔玩了

telles 好用

金3都上唔到

右邊好廢
有無得搞搞佢

開心玩算啦

係慢左d 靚氣搭救

仔

啱啱打場6:6

得一隻自用，21000入

1勝4負
4場都豬一球

lucas好撚屎arrrrrrrrrrrrr

今個禮拜啲人好似勁左 wl贏少左一半

今集應該好過上集

成日買埋d垃圾icon
緊係輸

navas 同 ter stegen邊個好用？

屌你啦 我屎 唔關球員事

qs哂金銀銅有成150k 夠800k做sbc hazrd

禁都禁到抽筋

賣PS4 1.2M Coins 包稅
留TG

我好少少，2勝4負，icon d數值係假架

我頭4場用鳩隊打

禁咗成粒鐘

成班人唔跑唔郁都唔知點玩好 辛辛苦苦追返球比佢kick off goal

成日唔追波又唔散返出去

ea想我贏
想輸都難
半場輸3比0 全場4比4
加時6比6 12碼贏埋

冇記錯84 sbc 時公價4000
futbin market 有個84 index 幫到你
現價2.xk 大把84
到sbc 時只要唔太山卡啦都放到公價

呢兩年ea 有心減少sbc 炒公價情況
不過點都會出現儲定冇衰

咁買 性價比真係好低

佢鐘意j icon cb

黑卡 vvd 掂唔掂？拍唔拍得住 Ramos 同 varena?

屌佢老母波又傳到無力 跑又唔見啲人跑
痴撚線啊ea 抽包又唔見我中好野on99

呢度好多人玩唔係top 既icon

今朝又有人丁雷哥

一係就皮皮 nakata etc

我明好多人有愛, 但真係玩呢d就唔好求可以提升得勝率

係咪唔買GK 就無死，我見例如Albiol都好平

Prime nests 點
上集唔多好用

呢個錢老閪都買牙朗 如果想輕鬆玩

角球都等於入左半 俾你icon cb都守唔到

之前聽你講咩野逼害我唔明，試過 2次單刀中柱就明

想問下手足點先有可能夠86 chem

要打夠20場

咁當然組 最強金人性價比一定最高

賣kovacic換talisca好唔好

究竟英超爆機隊貴啲 定西甲貴啲

屌你咩EA, 兩場都疾到打唔到

呢個錢夠買鑽石公廁後防 補強中前好多

登你唔抵 只係見你輸左又上黎屌 咪覺得浪費

你話唔屌好enjoy用有愛既球員咁就另計

你個中場 撞一撞就散

而家明白都係技術重要D
今星期打無咩所謂

同埋作為利迷
唔會用拉莫斯

場場都有球黑哨12碼 打條撚咩

身位唔夠撞 自己跌 乜制都無禁都吹我on99

要打20場咁多

欣賞你 雖然我係軌 都好憎拉膠

咁咪if bailly 加 if 雲迪克 一定差唔多

有無咩抵用 cdm 介紹下
用緊ndidi

futbin有答案+第一頁教loyalty

今朝吹奏既華拉提都升左30k

意假d箭頭除左牙朗同m子 全部都咁短氣

利迷得兩隻猁

地獄黑仔皇 , 6 點直播抽卡！

有無人想睇

鋓 但玩咁多icon 都未玩g8 咩玩法

我軌 今年都未有錢玩zola 馬基 林伯...

有， 快抽

我8包45000 + 1包25000 得隻84

如果開30包以上想睇

少過就無謂

左翼用全能到仆街定martial 好？
我見大減價
英超陣

抽 12000 點

下兩隻再換

8舊水 唔夠誠意wo

呢度咁多打手post walkout 肯定唔止呢個數

開啦 我第一個睇

promes 同 馬斯亞邊個好

ndidi夠用啦

一場可以中5次柱
好彩都贏6:3 笑左

死server?無人打WL既，搵唔到對手開局

kagawa跌番落1k
no 10k no talk個位巴打放到貨未

想問巴打有冇建議點upgrade?

鋪鋪隊c7 加幾張icon
ea d matching

準備抽卡

本身有呀朗點睇

轉icon啦

呢d隊輸兩球就rage quit
輸唔起

好彩走
幾驚會反cup

祝你抽到icon

肯開鮑未

其實rage quit真係好on9 今集咁易後追
利申 成日後追 贏十二碼

又到最後十場
準備場場硬野

有錢抽兩萬定4萬promo好

見到對面鳩標已經知失去理智
其實慢慢打實有得追

去proclub check下自己連左咩server
好大機會你連左去印尼/北亞server
今日開始好多人有呢個問題.尤其pccw
要刷返去中亞先容易d search到人

halloween walkout 咁過引

E巴竟然唔係walkout

有冇人知每日任務個件衫個隱藏條件係乜

有條低能仔應該禁錯制

本身同我搶緊

試過半埸補2分鐘 51分鐘比人入

土豪 面子重要

試下80分鍾輸緊一粒 轉個3 5 2 陣 指令全部壓上 好易追和 全場壓迫

人地係土豪 你當人低能仔

似係你bid左人地隻賣coin人

真

其實係都要著綠色波衫既人咩心理

兩halloween兩黑卡

IF Arnautovic值唔值80k ??

馬隊長帶領3連W

痴撚線，邊打邊睇巴打直播，立眼望親都有borad

有爆炸頭仲要

見到有巴打直播抽就諗起達哥開垃圾

唔似

同我由廿幾萬開始搶

佔銷邊個pack抵d?

otw既希古恩又貴左既

仲未識寫WL 12碼
有2球炒曬
直接引致輸波

WL好多爆機隊 好Q難打

Ramos + varena 轉 if Bailly + if VVD 好唔好？

新手想知可以點樣砌隊換reus..
而家有130k本

成日傳D簡單波都比人截到,
自己控個人企係人地個傳球路線就都可以比人比穿

可能是用scream卡入波,慶祝動作跳彊屍舞

入12000fifa point 抽pack

由零開始嘅話要400k先砌到

咁應該無機會喇
Thanks巴打

成日見自己啲人仔截唔到人地傳波俾人通坑渠

做戲做全套

今日任務同每周任務要用Halloween 球員

那有錢

到我啦屌 開摩迪送laca

咩pack?

600pt pack

上reddit 睇係用scream 卡打easy mode friendly
各種入波做齊

想問買point係咪一定要開game買？無得用電話上網買？

sell ps4 coins 15$=1萬
tg:onlonglong

抽晒d promo pack先

until we score 系列
上半場52分鍾入波

轉左西甲下體會發現巴西中堅好廢

一張摩迪釣到班傻仔課金

咩叫爆機

DR連敗 快撚d同我落 D5

爆機陣咪又係同我一樣用Lucas

dr 獎勵 差一個division獎勵係咪唔同

係 但打既分數都唔同 D4rank1分數線 多D5好多下

我屌你咩ea
單刀係咁唔中龍
遠射綠燈係咁中柱

我冇叫人課架 難抽就一撚定 所以咪話終於到我
個d咩sbc都個個話易中 我做撚唒一張86以上都冇

咁係咪唔好打上去比較好 雖則我都上唔到

費特無正選

無話好唔好 只不過跌返都唔洗咁燥 反正 易攞rank1 仲好 d4 rank2 好似都無d5 rank1 禮物正 好似係 有錯糾正

無正選好正常
所以話炒佢OTW風險好高

okok唔該巴打

平時都冇咩得踢

我60000入都唔洗蝕拿拿聲放哂佢，下星期再戰

皇馬 Mariano 有正選未踢都升緊

我連rare mega （總之rare)都係出士砵停卡華奴 已經第4隻 連埋loan player個pack

saul 好唔好用
用嚟取代wass如何

點解乜撚都話係爆機陣
有啲仲要韋拉古烈治真朗都冇隻

英超右閘walker 左閘有咩人推薦 ?
過85速 既左閘

有場入左球，有個罰球中柱，最尾比人話和埋

之前26000無入，點知而家過左3萬

我未用過saul不過肯定咁同你講wass喺西甲暫時得modric好過佢

小朋友唔識世界

唉屌越踢越覺得自己唔識用隻古烈治

玩pro club或者其他mode
係咪都會當用左coin boost？

唔係咁痴線呀

用下廢卡再用古烈治
就會一切好easy

你打其他mode會唔會有coin

正dr五連敗 成隊波柒下柒下咁

今晚wl 仲唔係可以連贏

1蚊幫你頂咗佢

唔係播星爺咩

有wl 仲dr

做乜撚野

用左2場即刻放撚左
wass好用好多 4星skill差好遠

Fred冇正選

基本啦

LM morales入波

其實踢前鋒

玩到對電腦都好似比佢羞辱咁真係痴撚線

其實普金啊fred好唔好用??有冇食評
平時我就輪住用lin, mk, fred 打雙中場

咁難用 重唔qs

自己用緊都問食評?

建議無用time shoot既巴打點都要練下，真係屈到好似bug咁，玩傳奇SB輕鬆贏電腦

sorry打錯 係fabregas 自膠

有價好放喇，皇馬輸緊2:0

用緊fabregas 想問fred

Perfect hat trick?

Regular得，但要Friendly match

同大家講個笑話

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

皇馬

fred跑得好快 就係咁

我練極都練唔好
我都想場場大炒SB傳奇上top100

利雲特D人有機下星期IF

係咪點樣先開到個time shoot?

top 100要打ultimate啦

有諗過放左佢換其他人返黎

睇定啲先 可以入隻morales 玩下

贏傳奇電腦3球有大約2200分
我睇而家個排行榜
打足咁多場都贏咁多嘅話應該上到

唔洗開，R2襟兩下射波，練好個節奏就好易出到

Thank you
兩下射波係彈條bar出黎？
出條bar又再撳多下？

4231西甲 3中場 有無平價 推介？

我無睇條bar，臨起腳襟第2下

Wass

partey

原來唔洗睇條bar 可以自己睇起腳動作 唔該晒

kondogbia
wass
trigueros
cuardado
partey
carvalho

原來IF Arnautovic 60k起bid

萬性節既卡，過左之後數值會唔會回復正常，定永久都90

好唔好賣哂 非英超既人，谷死一隊先

想要 sane 同 salah

有本錢梗係谷一隊

食個飯休息吓先再打

17w5l now
睇黎一陣會打你

想避

LM睇賽果

我休息1，2粒鐘先再打

希望唔好又打ronnie個d

我係琴晚果個第一次打WL，頭10場輸晒既d7 on9 仔，終於有6win啦

加油 集氣
贏哂10場佢

遇少d土豪隊已經偷笑

話咗輸到咁上下
ea會幫你

目標11勝，11勝咗嘅話下個禮拜就有得繼續打
加油

皇馬輸到3-0

牙朗包皮仲驚過d廢icon

無野 fake 入隻摩拉里斯玩下先

包皮勁on9 拉都拉唔住

有一場對住佢兩隻 真心on9

下個wl要all in撚下

IF Rudiger

我都想。同埋係咪銀1個自選包勁過銀3？銀3果個係84以下？

Rudiger 1-0

All in迪加

熄咗機依家睇唔到
不過正路都應該越高rank d獎勵越好嘅
除咗金2
總之努力贏哂佢

強強對決+入波既中堅好易IF

咁都想fake尻人入迪加

呢隻野本身無乜用..普金炒唔炒得起架

開驚用到而家

一定啦 除非世三hat trick

100k兩抽垃圾 屌你Ea

有冇Eriksen食評

大佬 下下補時先比人追和 加時一樣劇本 再輸埋十二碼係咩料 好難唔燥

究竟點樣拉鬆d人唔好塞晒係禁區頂
成日無位射 一係射中人

彈多幾下

尼馬有位真係FINESS 一CUR就入

場均都輸1-2球 頭鎚 好撚灰 係味後防問題

普金包皮係咪唔識降價 想平dd入都冇機會

係咪唔夠高啊d後防

CB用緊 高列巴尼同基亞連利
Lb GAYA
RB 獲加

wl初體驗 開局三戰三勝
宜家十五戰六勝
輸到冇晒感覺

賣曬d人轉左個垃圾陣

依家1勝2負

大量入咗rudiger 平均2600 2700

search好撚耐
feel到ea揀淨d硬野俾我

我9點半先玩

yes打icon隊

已經知道EA咩料

..........

唔會落番去

Martial 入波追平

變左波post?

聽人講炒魯迪加？

緊貼市場動態炒卡

輸咗
隊波太勁
人地一張c朗都貴過我隊波一倍

依d真係冇計

Elite 2了 差3場 唔撚打喇 好大壓力
我啲icon都算誇張 去撚到elite就隊隊icon 打到出曬手汗

係咪兩邊成日俾人輕鬆出